{
  "Advanced Fiberworking Station": "고급 방직소",
  "Advanced Furnace": "고급 용광로",
  "Advanced Woodworking Station": "고급 목공소",
  "Ammo Chest": "탄약 상자",
  "Ancient Fabricator": "고대 직조소",
  "Armored Legs": "무장한 다리",
  "Artificer Woodworking Station": "숙련자 목공소",
  "Ballista": "발리스타",
  "Barrier Base": "장벽 베이스",
  "Barrier Gate": "장벽 게이트",
  "Barrier Plank": "장벽용 판자",
  "Base Legs": "베이스 다리",
  "Base Wing": "베이스 날개",
  "Battlement": "총안흉벽",
  "Battlements": "목조 총안흉벽",
  "Battleship Walker Legs Armored": "전함 워커 무장한 다리",
  "Battleship Walker Legs Heavy": "전함 워커 무거운 다리",
  "Battleship Walker Wings": "전함 워커 날개",
  "Battleship Walker Wings Large": "전함 워커 대형 날개",
  "Battleship Walker Wings Medium": "전함 워커 중형 날개",
  "Battleship Walker Wings Small": "전함 워커 소형 날개",
  "Bed": "침대",
  "Big Roped Ladder": "대형 줄사다리",
  "Boarding Plank": "판재",
  "Bomb Chest Trap": "폭탄 상자 함정",
  "Buffalo Walker": "버팔로 워커",
  "Buffalo Walker Legs": "버팔로 워커 다리",
  "Buffalo Walker Legs Armored": "버팔로 워커 무장한 다리",
  "Buffalo Walker Legs Heavy": "버팔로 워커 무거운 다리",
  "Buffalo Walker Wings": "버팔로 워커 날개",
  "Buffalo Walker Wings Large": "버팔로 워커 대형 날개",
  "Buffalo Walker Wings Medium": "버팔로 워커 중형 날개",
  "Buffalo Walker Wings Small": "버팔로 워커 소형 날개",
  "Camp Fire": "캠프파이어",
  "Catapult": "캐터펄트",
  "Cauterizing Station": "소작장",
  "Clan Flag": "클랜 깃발",
  "Clan Flag Hanging": "펄럭이는 클랜 깃발",
  "Cloth Door": "직물문",
  "Corner": "목제 코너",
  "Crane": "크레인",
  "Defensive Tower": "방어탑",
  "Dinghy Walker": "딩기 워커",
  "Dinghy Walker Legs": "딩기 워커 다리",
  "Dinghy Walker Wings": "딩기 워커 날개",
  "Dinghy Walker Wings Small": "딩기 워커 소형 날개",
  "Door": "문",
  "Double Slit Wall": "목조 이중 슬릿 벽",
  "Falco Walker": "고속 워커",
  "Falco Walker Legs": "고속 워커 다리",
  "Falco Walker Legs Armored": "고속 워커 무장한 다리",
  "Falco Walker Legs Heavy": "고속 워커 무거운 다리",
  "Falco Walker Wings": "고속 워커 날개",
  "Falco Walker Wings Large": "고속 워커 대형 날개",
  "Falco Walker Wings Medium": "고속 워커 중형 날개",
  "Falco Walker Wings Small": "고속 워커 소형 날개",
  "Farmable Area": "농경지",
  "Fiberworking Station": "방직소",
  "Firefly Walker": "파이어플라이 워커",
  "Firefly Walker Legs": "파이어플라이 워커 다리",
  "Firefly Walker Wings": "파이어플라이 워커 날개",
  "Foundation": "토대",
  "Furnace": "용광로",
  "Gigantic Chest": "거대한 상자",
  "Grappling Belt Charging Station": "그래플링 벨트 충전소",
  "Guard Rail": "가드레일",
  "Gun Pod": "총 포드",
  "Gun Pod Plating": "총 포드 플레이팅",
  "Gun Pod Shell": "총 포드 쉘",
  "Hammock": "해먹",
  "Heavy Legs": "무거운 다리",
  "Hornet Walker": "호넷 워커",
  "Hornet Walker Legs": "호넷 워커 다리",
  "Hornet Walker Legs Armored": "호넷 워커 무장한 다리",
  "Hornet Walker Legs Heavy": "호넷 워커 무거운 다리",
  "Hornet Walker Wings": "호넷 워커 날개",
  "Hornet Walker Wings Large": "호넷 워커 대형 날개",
  "Hornet Walker Wings Medium": "호넷 워커 중형 날개",
  "Hornet Walker Wings Small": "호넷 워커 소형 날개",
  "Hose Station": "소화전",
  "Human Sling": "인간 투척기",
  "Kite": "연",
  "Large Chest": "대형 상자",
  "Large Wing": "대형 고속 날개",
  "Large Water Bag": "대형 물 컨테이너",
  "Long Sawblade": "긴 톱날",
  "Lumbermill": "제재소",
  "Medium Chest": "중형 상자",
  "Medium Wing": "중형 고속 날개",
  "Medium Water Bag": "중형 액체 컨테이너",
  "Net Thrower": "망 투척기",
  "Nomad Walker": "노마드 스파이더 워커",
  "Proxy Walker": "점령용 워커",
  "Proxy Walker Legs": "점령용 워커 다리",
  "Proxy Walker Legs Armored": "점령용 워커 무장한 다리",
  "Proxy Walker Legs Heavy": "점령용 워커 무거운 다리",
  "Purification Station": "정수시설",
  "Quarry": "채석장",
  "Rangefinder": "거리계",
  "Tall Stinger": "원거리 발리스타",
  "Repair Station": "수리소",
  "Repeater": "연발총",
  "Floor / Roof": "지붕",
  "Rupu Sling": "루푸 투척기",
  "Sand Bed": "모래침대",
  "Sandbag Roof": "샌드백 지붕",
  "Sandbag Wall": "샌드백 벽",
  "Sandbag Wall Window": "샌드백 벽의 창문",
  "Sawblade": "톱날 도구",
  "Scaffolding": "건축용 비계",
  "Scattershot Gun": "산탄총",
  "Schmetterling Walker": "슈메털링 워커",
  "Schmetterling Walker Legs": "슈메털링 워커 다리",
  "Schmetterling Walker Legs Armored": "슈메털링 워커 무장한 다리",
  "Schmetterling Walker Legs Heavy": "슈메털링 워커 무거운 다리",
  "Schmetterling Walker Wings": "슈메털링 워커 날개",
  "Schmetterling Walker Wings Large": "슈메털링 워커 대형 날개",
  "Schmetterling Walker Wings Medium": "슈메털링 워커 중형 날개",
  "Schmetterling Walker Wings Small": "슈메털링 워커 소형 날개",
  "Sharp Spikes": "샤프 스파이크",
  "Slingshot": "새총",
  "Slit Wall": "목제 슬릿벽",
  "Gunpod Stinger": "소형 발리스타",
  "Small Wing": "소형 고속 날개",
  "Small Rope Ladder": "소형 줄사다리",
  "Small Scattershot Gun": "소형 산탄총",
  "Small Water Bag": "소형 물주머니",
  "Small Chest": "소형상자",
  "Soil Excavator": "토양 굴착기",
  "Spider Walker Legs": "스파이더 워커 다리",
  "Spider Walker Legs Armored": "스파이더 워커 무장한 다리",
  "Spider Walker": "발리스타를 갖춘 스파이더 워커",
  "Spring Spikes Trap": "스프링 스파이크 함정",
  "Stairs": "계단",
  "Steering Levers": "핸들",
  "Stiletto Walker": "스틸레토 워커",
  "Stiletto Walker Legs": "스틸레토 워커 다리",
  "Stiletto Walker Legs Armored": "스틸레토 워커 무장한 다리",
  "Stiletto Walker Wings": "스틸레토 워커 날개",
  "Stiletto Walker Wings Medium": "스틸레토 워커 중형 날개",
  "Stiletto Walker Wings Small": "스틸레토 워커 소형 날개",
  "Stomping Station": "방앗간",
  "Titan Walker": "셔플러 워커",
  "Titan Walker Legs": "셔플러 워커 다리",
  "Titan Walker Legs Armored": "셔플러 워커 무장한 다리",
  "Titan Walker Legs Heavy": "셔플러 워커 무거운 다리",
  "Titan Walker Wings": "셔플러 워커 날개",
  "Titan Walker Wings Large": "셔플러 워커 대형 날개",
  "Titan Walker Wings Medium": "셔플러 워커 중형 날개",
  "Titan Walker Wings Small": "셔플러 워커 소형 날개",
  "Toboggan Walker": "고속 수송용 워커",
  "Toboggan Walker Legs": "고속 수송용 워커 다리",
  "Toboggan Walker Legs Armored": "고속 수송용 워커 무장한 다리",
  "Toboggan Walker Legs Heavy": "고속 수송용 워커 무거운 다리",
  "Toboggan Walker Wings": "고속 수송용 워커 날개",
  "Toboggan Walker Wings Large": "고속 수송용 워커 대형 날개",
  "Toboggan Walker Wings Medium": "고속 수송용 워커 중형 날개",
  "Toboggan Walker Wings Small": "고속 수송용 워커 소형 날개",
  "Tool Pod": "도구 포드",
  "Windmill": "토크 풍차",
  "Trap Door": "함정문",
  "Trip Wire Trap": "인계철선 함정",
  "Tusker Walker": "투스커 워커",
  "Tusker Walker Legs": "투스커 워커 다리",
  "Tusker Walker Legs Armored": "투스커 워커 무장한 다리",
  "Tusker Walker Legs Heavy": "투스커 워커 무거운 다리",
  "Tusker Walker Wings": "투스커 워커 날개",
  "Tusker Walker Wings Large": "투스커 워커 대형 날개",
  "Tusker Walker Wings Medium": "투스커 워커 중형 날개",
  "Tusker Walker Wings Small": "투스커 워커 소형 날개",
  "Walker Climber": "워커 클라이머",
  "Walker Gate": "워커 게이트",
  "Wall": "목제 벽",
  "Wall 1": "벽 1",
  "Wall 2": "벽 2",
  "Wall With Window 1": "창문이 있는 벽 1",
  "Wall With Window 2": "창문이 있는 벽 2",
  "Wall With Windows 1": "창문이 있는 벽 1",
  "Wall With Windows 2": "창문이 있는 벽 2",
  "Wall with Window": "창문이 있는 벽",
  "Wall with Windows": "창문이 있는 벽",
  "Water Condenser": "물 냉각기",
  "Woodworking Station": "목공소",
  "Worm Vivarium": "웜 사육장",
  "Aloe Vera": "알로에베라",
  "Beeswax": "밀랍",
  "Blood Turnip": "피순무",
  "Cattail": "부들",
  "Corn": "옥수수",
  "Cotton": "면",
  "Feather": "깃털",
  "Nibiran Mineral": "니비란 미네랄",
  "Insects": "곤충",
  "Iron Ore": "철광석",
  "Obsidian": "흑요석",
  "Pearl": "진주",
  "Lava Poppy": "용암 양귀비",
  "Rubber Block": "고무",
  "Rupu Vine": "루푸 덩굴",
  "Salt Rock": "소금 바위",
  "Sand": "모래",
  "Sulfur": "유황 덩어리",
  "Tar": "타르",
  "Worm Silk": "웜 실크",
  "Ceramic Hatchet": "고급 손도끼",
  "Ceramic Pickaxe": "고급 곡괭이",
  "Animal Fat": "동물 지방",
  "Animals Tablet": "동물 태블릿",
  "Apple": "사과",
  "Armoury Module": "무기고 모듈",
  "Ash": "재",
  "Base Packing - Tier 1 Upgrade": "베이스 패킹 - 1티어 업그레이드",
  "Base Packing - Tier 2 Upgrade": "베이스 패킹 - 2티어 업그레이드",
  "Base Packing - Tier 3 Upgrade": "베이스 패킹 - 3티어 업그레이드",
  "Base Packing - Tier 4 Upgrade": "베이스 패킹 - 4티어 업그레이드",
  "Ceramic Armor": "바스크우드 갑옷",
  "Ceramic Boots": "바스크우드 부츠",
  "Ceramic Bracers": "바스크우드 브레이서",
  "Battery Module": "배터리 모듈",
  "Beat Stick": "몽둥이",
  "Flotillan Grappling Hook": "벨트리스 그래플링 훅",
  "Blunt Quarterstaff": "뭉툭한 쿼터스태프",
  "Bone Bolt": "뼈 볼트",
  "Bone Bottle": "뼈 병",
  "Bone Glue": "뼈 풀",
  "Bone Harpoon": "뼈 작살",
  "Bone Splinter": "본 스플린터",
  "Bonebreaker": "본브레이커",
  "Rawbone Scimitar": "본스파이크 소드",
  "Bouldercut Battle Axe": "볼더컷 전투도끼",
  "Bouldercut Hand Axe": "볼더컷 손도끼",
  "Brittle Bone Armor": "브리틀 본 갑옷",
  "Broken Grappling Hook": "망가진 그래플링 훅",
  "Bullrush Module": "부들 모듈",
  "Cactus Flesh": "선인장 과육",
  "Carapace Armor": "갑각 갑옷",
  "Carapace Boots": "갑각 부츠",
  "Carapace Gauntlets": "갑각 건틀렛",
  "Cargo Hold - Tier 1 Upgrade": "화물 적재량 - 1티어 업그레이드",
  "Cargo Hold - Tier 2 Upgrade": "화물 적재량 - 2티어 업그레이드",
  "Cargo Hold - Tier 3 Upgrade": "화물 적재량 - 3티어 업그레이드",
  "Cargo Hold - Tier 4 Upgrade": "화물 적재량 - 4티어 업그레이드",
  "Catapult Boulder": "캐터펄트 볼더",
  "Celestial Tablet": "셀레스티얼 태블릿",
  "Ceramic Flask": "세라믹 플라스크",
  "Ceramic Shard": "세라믹 파편",
  "Ceramic-Tipped Bolt": "세라믹을 씌운 볼트",
  "Ceramic-Tipped Harpoon": "세라믹을 씌운 작살",
  "Charcoal": "석탄",
  "Chitin Plate": "키틴질 플레이트",
  "Chalk Bomb": "뭉게구름",
  "Clay": "점토",
  "Cloak": "망토",
  "Cloaked Rupu Fur Armor": "망토가 있는 루푸 털 갑옷",
  "Toxic Water": "오염된 물",
  "Craftsman Module": "장인 모듈",
  "Crane Harpoon": "크레인 작살",
  "Dart": "다트",
  "Desert Mule": "사막 수송기",
  "Durability - Tier 1 Upgrade": "내구력 - 1티어 업그레이드",
  "Durability - Tier 2 Upgrade": "내구력 - 2티어 업그레이드",
  "Durability - Tier 3 Upgrade": "내구력 - 3티어 업그레이드",
  "Durability - Tier 4 Upgrade": "내구력 - 4티어 업그레이드",
  "Durable Water Sack": "튼튼한 물봉지",
  "Earth Wax": "지랍",
  "Elements Tablet": "원소 태블릿",
  "Fast Grappling Hook": "고속 그래플링 훅",
  "Feather Boots": "깃털 부츠",
  "Fiber": "섬유",
  "Fiber Arm Wraps": "섬유 팔 소매",
  "Fiber Headwrap": "섬유 머리띠",
  "Fiber Sandals": "섬유 샌들",
  "Fiber Shirt and Trousers": "섬유 셔츠와 팬츠",
  "Fiber Weave": "섬유 직물",
  "Fire Bolt": "파이어 볼트",
  "Fire Bomb": "불 폭탄",
  "Flint Bolt": "플린트 볼트",
  "Flint Harpoon": "플린트 작살",
  "Forager Module": "징발자 모듈",
  "Foraging Pouch": "채집 주머니",
  "Forester's Armor": "숲 관리인의 갑옷",
  "Forester's Sandals": "숲 관리인의 샌들",
  "Forester's Sleeves": "숲 관리인의 소매",
  "Fortress Module": "요새 모듈",
  "Fragment": "조각",
  "Fuel": "연료",
  "Fury Fumes": "퓨리 퓸",
  "Gear Storage - Tier 1 Upgrade": "장비 보관량 - 1티어 업그레이드",
  "Gear Storage - Tier 2 Upgrade": "장비 보관량 - 2티어 업그레이드",
  "Gear Storage - Tier 3 Upgrade": "장비 보관량 - 3티어 업그레이드",
  "Gear Storage - Tier 4 Upgrade": "장비 보관량 - 4티어 업그레이드",
  "Glass": "유리병",
  "Green Death Bomb": "그린 데스 밤",
  "Hearth Module": "난로 모듈",
  "Heavy Backpack": "무거운 가방",
  "Heavy Rawbone Hand Axe": "무거운 생골 손도끼",
  "Hellfire Bolt": "헬파이어 볼트",
  "Hide": "가죽",
  "Huge Cactus Fruit": "큰 선인장 열매",
  "Charged Boulder": "난파선 바위",
  "Hullbreaker Scattershot": "난파선 산탄총",
  "Improvised Bottle": "임시 병",
  "Iron Ingot": "철 주괴",
  "Iron Studded Armor": "철 스터드 갑옷",
  "Iron Studded Boots": "철 스터드 부츠",
  "Iron Studded Gauntlets": "철 스터드 건틀렛",
  "Iron-Tipped Bolt": "강철을 씌운 볼트",
  "Iron-Tipped Harpoon": "철팁 작살",
  "Ironblade Quarterstaff": "아이언블레이드 육척봉",
  "Jaggertooth Club": "재거투스 클럽",
  "Jaggertooth Maul": "재거투스 메",
  "Light Javelin": "자벨린",
  "Jojo Mojo": "조조 모조",
  "Large Gathering Pouch": "대형 수집 주머니",
  "Lifeforce Module": "생명력 모듈",
  "Light Backpack": "가벼운 가방",
  "Tallow": "액체 연료",
  "Long Bonespike Swordstaff": "롱 본스파이크 소드스태프",
  "Long Ceramic Hoofmace": "롱 세라믹 후프메이스",
  "Long Grappling Hook": "긴 그래플링 훅",
  "Lumberjack Module": "벌목꾼 모듈",
  "Magma Seeds": "마그마 씨앗",
  "Makeshift Bottle": "임시 병",
  "Mobility - Tier 1 Upgrade": "기동력 - 1티어 업그레이드",
  "Mobility - Tier 2 Upgrade": "기동력 - 2티어 업그레이드",
  "Mobility - Tier 3 Upgrade": "기동력 - 3티어 업그레이드",
  "Mobility - Tier 4 Upgrade": "기동력 - 4티어 업그레이드",
  "Iron Pickaxe": "마스터 곡괭이",
  "Medium Backpack": "중형 가방",
  "Merchant Module": "상인 모듈",
  "Mushroom Flesh": "버섯 고기",
  "Net": "그물",
  "Nibiran Battle Axe": "니비란 전투도끼",
  "Nibiran Curved Dagger": "휘어진 니비란 단검",
  "Nibiran Decapitator": "니비란 처형인",
  "Nibiran Hammer": "니비란 해머",
  "Nibiran Hand Axe": "니비란 손도끼",
  "Nibiran Quarterstaff": "니비란 육척봉",
  "Nibiran Warhammer": "니비란 워해머",
  "Nibiran-tipped Bolt": "니비란 팁 볼트",
  "Nomad Cloth": "노마드 의류",
  "Pack Mule Module": "짐꾼 모듈",
  "Paddleblade Quarterstaff": "패들블레이드 육척봉",
  "Palm Leaves": "야자수 잎",
  "Primitive Bandage": "원시적 붕대",
  "Proxy License": "허가 취득 중",
  "Purified Water": "정수",
  "Race Dust": "레이스 더스트",
  "Rawbone Battle Axe": "생골 전투도끼",
  "Nurrfang Toothclub": "생골 클럽",
  "Rawbone Hand Axe": "생골 손도끼",
  "Rawbone Maul": "스파이크본 메",
  "Rawbone Quarterstaff": "생골 쿼터스태프",
  "Red Banana": "붉은 바나나",
  "Redwood Wood": "삼나무",
  "Lightwood Padded Armor": "삼나무 갑옷",
  "Lightwood Padded Boots": "삼나무 부츠",
  "Lightwood Padded Bracers": "삼나무 브레이서",
  "Reinforced Plank": "강화된 판자",
  "Nomad Grappling Hook": "수리된 그래플링 훅",
  "Repaired Grappling Hook": "수리된 그래플링 훅",
  "Rope": "밧줄",
  "Rupu Fur Armor": "루푸 털 갑옷",
  "Rupu Fur Sandals": "루푸 털 샌들",
  "Rupu Fur Sleeves": "루푸 털 소매",
  "Rupu Gel": "루푸 젤",
  "Rupu Mace": "루푸 메이스",
  "Rupu Pelt": "루푸 펠트",
  "Rupu Repellent": "루푸 기피제",
  "Rupu Rock": "루푸 바위",
  "Rupu Stone Mace": "루푸 스톤 메이스",
  "Sandy Module": "모래 모듈",
  "Rawbone Sawsword": "소투스 소드",
  "Jaggertooth Swordclub": "소투스 소드",
  "Scattershot Ammo": "산탄총",
  "Scavenger Module": "청소부 모듈",
  "Scythe": "낫",
  "Shattered Fragment": "부스러진 조각",
  "Short Ceramic Hoofmace": "숏 세라믹 후프메이스",
  "Short Malletblade": "숏 말렛블레이드",
  "Simple Pickaxe": "단순한 곡괭이",
  "Simple Repair Hammer": "간단한 수리용 망치",
  "Simple Sickle": "단순한 낫",
  "Singblade": "싱블레이드",
  "Sinus Destroyer": "부비동 파괴자",
  "Small Boulder": "작은 바위",
  "Rawbone Club": "스파이크본 클럽",
  "Split Bone Bottle": "뼈 병 나누기",
  "Split Ceramic Flask": "세라믹 플라스크 나누기",
  "Split Durable Water Sack": "튼튼한 물봉지 나누기",
  "Sterile Bandage": "살균 붕대",
  "Stone": "돌",
  "Stone Monkey Sword": "스톤 몽키 소드",
  "Sulfur Bomb": "유황 폭탄",
  "Tablet": "태블릿",
  "Terrain: Black Soil": "지형: 흑색토",
  "Terrain: Clay Spots": "지형: 호수바닥",
  "Terrain: Excavatable": "지형: 발굴 가능",
  "Terrain: Sand": "지형: 모래",
  "Thornberry": "손베리",
  "Torch": "토치",
  "Torque": "토크",
  "Torque Backpack": "토크 가방",
  "Torque Battery": "토크 배터리",
  "Torque Capacity - Tier 1 Upgrade": "토크 용량 - 1티어 업그레이드",
  "Torque Capacity - Tier 2 Upgrade": "토크 용량 - 2티어 업그레이드",
  "Torque Capacity - Tier 3 Upgrade": "토크 용량 - 3티어 업그레이드",
  "Torque Capacity - Tier 4 Upgrade": "토크 용량 - 4티어 업그레이드",
  "Torque Module": "토크 모듈",
  "Toxic Remains": "유독한 유적",
  "Traveller’s Staff": "여행자의 지팡이",
  "Triple Stitch Armor": "트리플 스티치 갑옷",
  "Triple Stitch Boots": "트리플 스티치 부츠",
  "Triple Stitch Bracers": "트리플 스티치 브레이서",
  "Vision Powder": "비전 파우더",
  "Wanderer's Potion": "방랑자의 포션",
  "Water Circulator": "물 순환기",
  "Water Pitcher": "물 주전자",
  "Water Storage - Tier 1 Upgrade": "물 저장소 - 1티어 업그레이드",
  "Water Storage - Tier 2 Upgrade": "물 저장소 - 2티어 업그레이드",
  "Water Storage - Tier 3 Upgrade": "물 저장소 - 3티어 업그레이드",
  "Water Storage - Tier 4 Upgrade": "물 저장소 - 4티어 업그레이드",
  "Watery Module": "물 모듈",
  "Weightless Module": "무중력 모듈",
  "Wingsuit": "윙수트",
  "Wood": "나무",
  "Wood Log": "통나무",
  "Wood Shaft": "목재 손잡이",
  "Stone Axe": "나무꾼의 손도끼",
  "Wooden Club": "나무 클럽",
  "Worm Scale": "웜 껍질",
  "Wyndan Flame Sword": "윈든 플레임 소드",
  "Wyndan Hammer": "윈든 해머",
  "Wyndan Sabre": "윈든 사브르",
  "Wyndan Warhammer": "윈든 워해머",
  "Wyndanblade Quarterstaff": "윈든블레이드 육척봉"
}